Ñolela lingeloi la keleke ya Efese, u li:
 ‘Ki ye taba ye zwa ku yena ya sweli linaleli ze supile mwa lizoho la hae la silyo, mi ya zamaya mwahal'a lilampi ze supile a gauda. 2 Ni ziba z'o ezize kaufela. Ni ziba m'o sebelelize ka tata ni ka pilu-telele. Ni ziba kuli ha u lumelelani ni ba ba maswe, ni kuli u s'o likile ba ba ipiza baapositola, be i si bona, mi wa fumana kuli ki mahata. 3 U na ni pilu-telele, u keni mwa manyando kabakala ka, mi ha u si ka katala. 4 Kono se ni ku nyaza ka sona ki se. Ha u sa ni lata mo n'o ni latela pili. 5 Hupula k'o wile! U tuhele libi za hao, mi u eze m'o n'o kalezi. Haiba u sa tuheli libi za hao, ni ka taha ku wena, ni t'o zwisa lampi ya hao mwa sibaka sa yona. 6 Nihakulicwalo, se sinde kwa neku la hao ki se. U toile likezo za Manikolai sina mo ni li toyezi ni na.
7 ’Haiba mu na ni lizebe, utwehe s'o bulela Moya kwa likeleke!
'Ba ba tuzi, ni ta ba lumelela ku ca miselo ya kota ya Bupilo ye melile mwa simu ya Mulimu.’
